連登有冇人識越南話

Xin chào

fuck you

巴打有冇食過「品爆」？

好好食，細個成日食

利申：半個越南人，識聽識講少少，唔識睇

識

麵包？

莫hi巴本冧

倒媽米！

不漏洞拉

Gai Goi

淨係識講粗口

Pho ga
Pho bo

唔係有d雲耳豬肉同一隻um春蛋係入面既大包咩
好細過成日聽
而家淨係得番少少記憶

之前返兼職識左個越南妹 成日教我講粗口

裂mei埋

呢個福建話嚟啦

12345

認真想學 香港邊到有好既地學
想學北越個邊

最撚難聽嘅語言

Good day

Không muốn nói chuyện với bạn

Bánh nào?

Phở?

pho

Dit you

未架一西

我agger
但其實對其他人黎講
廣東話同越南話係差唔多

係，越南好似係七聲？

無比敵 即係咩食物

拱～馬～

平時食既撈檬越南文係乜

餅 qrare 及

淨係識不漏凍奶

boomboom

即係話廣東話難聽，越南話印尼話同廣東話發音結構—樣，所以越妹印尼妹學廣東話好易

6聲

識得澳門做餐廳嘅越南人
讀音仲準過中國新移民

北漏杜拉，木精塞改，夜團進越喃，奶劣執行大含禁，盜奶夜獸，忍團印越濫，煙執入緊行禁，哀訓笨湧薈最反微搵來震底，捨被蓋瀨忍耐入緊肥忽，拿忍耐入緊肥忽，話可寫禁歌捉賊弄鬧，且律秘乘貢，大碌竹霸，話可寫被監禁，叻樣艾瀨埋越南

其實越南係五代十國個陣先獨立出黎，佢地講 ge 話應該接近廣東話?

有無人識越南漢文？
睇落好似成堆亂碼字咁

歷史越南（國語：Lịch sử Việt Nam）裊倂自𣅶𣎏𩈘𡥵𠊚生𤯩時㐌𣎏行萬𢆥𠓀公元、群倂自欺家渃得形成時𡤓曠自欣4000𢆥𠓀低（遶傳說）[1]。

各家考古㐌尋𧡊各遺迹證明類𠊚㐌曾𤯩在越南自時期圖𥒥𡳰。𠓨時期圖𥒥𡤓、各𡋂文化和平-北山在塳呢㐌發展𧗱𤛇𩟼吧農業、特別羅技術種穭渃。

仍𠊚越前史𨕭塳洲土瀧紅-文明瀧紅吧瀧馬呢㐌開化𡐙抵種𢫖、造𠚢𠬠系統堤調抵制禦渃𣹕𧵑各瀧、掏𣻽抵服務朱役種穭吧㐌造𢧚𡋂文明穭渃吧文化廊社。

𦤾時期圖鐵、𠓨曠世紀7𠓀公元㐌出現家渃頭先𧵑𠊚越𨕭沔北越南𣈜𠉞、遶史冊妬羅家渃文郎𧵑各𤤰雄。時期𤤰雄得𡗉𠊚記認𠚢羅𠬠國家𣎏組織頭先𧵑𠊚越南、扒頭𠇍傳說𡥵蠬𡥙仙𦓡𠊚越南自豪傳𠰘自𠁀呢過𠁀恪[2]。

香港邊到有得學

好似得工聯會

越南人平時會唔會講tôi同bạn

去過好多次 完全唔似

我都好想學 想學 想定居

係得個別詞語似
Đại học, hạnh phúc

大學 幸福？

係

btw台灣出多咗學越南語既書

碌係咩
有次係機場聽廣播重覆左好多次“冧碌冧”

我成日去越南都學左幾句 choi di, choi gai, lam tinh , thoi ken

同啱啱識嘅陌生人會
熟咗唔會

巴打你又學緊？

thoi ken係乜

越南文唔打拼音好難明

巴打係在港越南人

我土生土長香港人

Tại sao anh thích tiếng Việt (như vậy)

Bạn có phải là Người Việt Nam sinh hoặc là sống ở Hong Kong không?

斗馬

去過一次越南 D人完全係嘰哩咕嚕唔知UP乜
雖然我知個語言結構似姐
但聽落去真係R哂頭完全無一個字可以用中文/英文/日文 (自己識的語言)去理解

利申 只識BOOMBOOM同TICTIC

ko, tôi ko phải là người Việt. Tôi cũng là người Hong Kong （唔識土生土長點講 ）

真係完全聽唔明越南人平時講咩

好彩我淨講詞語佢哋有啲都聽得明咁

我學咗半年度，去越南基本買嘢問路okay

越南人好似鐘意講sinh ở Hong Kong

想學 大家喺邊度學開？

吹喇叭

Có ăn cu không

上網識越南人傾計
一係直接過越南玩

toiyeuvn

巴打南定北？

bun cha超正

我哋香港人
咩南定北

Là bún chà

Tai Sao em dep wa?

學南越定北越既越南語

toi la fat 9

旅行嗰時跟人學
唔知南定北

賭馬～

越南話好似屌你老母咁上下意思
利申：鐘意食pho

傻仔

鬼佬聽廣東話，會覺得同越南話好似

紅公

奶奶奶奶奶奶奶

好多讀音 一樣

其實我哋覺得越南話難聽，可能就正正因為同廣東話似
似得嚟又唔知乜up鳩，咪覺得怪
對鬼佬可能冇乜特別，普通語言一個

之前去越南玩 一個唔留神真係會以為周圍d人講緊廣東話 但細心聽返又發現聽唔明
但d發音真係同上古漢語幾似

關我撚事咩
我理撚得鬼佬點睇
總之我就係覺得越南話好撚難聽

好多字同廣東話一樣喎

不漏洞拉 木征塞彩夜團印越喃

chỉ học nửa năm thì có thể giao tiếp
只係學咗半年就溝通到

識講識聽唔太識寫

木hi把本冧 手擺膽剪昧

屋企有部分親戚係越南住 所以成日返越南，佢地都識越南話

相反你用中國話就標唔到越南啲音

睇你有冇心

我愛越南妹

跌咩米

感覺上北部口音好聽啲
南部嗰啲好似黐脷筋

xinh đẹp

鍾意北越標準啲
旅遊嚟講覺得北越>>南越

Càng Khó Càng Yêu

河瀉禁果竹卡能鬧

你好？
識少少

有個越南妹同我講
佢識個韓仔越南話啦啦聲
個韓仔自稱係韓國自學左一年越南話ha
擺明為左去食女

南部先易學

識就知根本唔啱音

Có gái đẹp hơn em ấy

老媽米
老媽杜閉
麥浪 麥格

大家睇得明幾多

21314

fuck ya gook

Báo mới 係新報紙/報導

Kung hei fat choi

木剪塞咪

有越南語course

Cung hỷ phát tài